依度有冇人鐘意用二手野？

除左著上身的

例如電話，車 ,電腦 相機，都係二手

本身唔係無錢 但覺得二手抵好多

其實歐美既公民普遍都接受到二手野，係香港人難d

我見好多人死慳死抵都要出部全新iphone
都唔知為乜9

me
價錢行先

here

等睇有人攞n手女出嚟講

二手飛機杯

me